一個職業拳手同一個打開爛仔交打 邊個贏率高d

大家磅數差唔多
職業拳手係職業界算中等實力
爛仔交就成日打開交既
唔比用武器既情況可係唔係職業拳手9成機會贏

純粹想認真討論

拳手打爛仔交可以更兇更強，你話邊個贏

職業拳手唔帶拳套 出一拳(n磅)打中你都收皮啦

第一 拳手都可以打爛仔交 而且更重更快更狠
第二 拳手出拳速度同力量唔一定會比爛仔強
但係體能同抗打能力一定比爛仔好
冇練過真係食個one two three four 就可能暈

爛仔交都拎出嚟討論

打開爛仔交會識善用地理位置 身邊可以利用既野 起碼拳手唔會有咁既意識
但擂台公平競爭 拳手贏緊

職業拳手打開爛仔交呢

拳手 如果個拳手識玩地戰

錯了 打交最重要係個距離
你睇比賽 擂台咁細佢地先好易埋到身
係條街到 成個環境大咁多 基本上佢地keep住打擂台個節奏同距離 你無咩機會掂到佢

拳手打爛仔交狼死好撚多

無限制格鬥術 贏

係爛仔就唔會同你講規矩啦

有連登account 贏

無論邊個贏 都同腹肌冇關

如果爛仔交重磅d呢
重20磅會係點

上網見過條片疑似拳手比飛仔聊
拳手忍左幾下一拳打飛仔中頭，即刻頭暈起唔到身
之後係咁比拳手駁combo還唔到手

多數mk學左拳之後，唔會再撩事鬥非。因為知羞知道以前羞家！明白自己冇比人打死真係好好彩！

人哋職業都成日打交， 即係同爛仔一樣
但人哋有訓練操拳操體能操反應
咁爛仔仲有咩優勢？

唔用武器就唔叫爛仔啦

有咩分別 咪又係一槍爆頭